呀lam把聲真係屈機到爆

連皇上同陳奕迅都明顯比左下去
呀lam

知唔知佢爆過肺 如果未爆過唔好話比下去 根本無得比

3個聽得最多既男歌手

歌隱

呢個都值得一推

鍾意佢既有機會真係要聽live
聽過兩次，真係好正